胡定旭：華昇雖用支那試劑 但得外國勢力加持 無私隱問題 毋須擔心

胡定旭：華昇病毒檢測不存在私隱問題 籲市民毋須擔心

政府抗疫督導委員會專家顧問、中文大學醫學院呼吸系統科講座教授許樹昌，出席本台節目後表示，自沙田瀝源邨的新型冠狀病毒群組個案出現後，本港的年長確診者比例就增加，形容第三波疫情令人擔心。他呼籲政府帶頭，讓部份公務員在家工作，而私人企業可以跟隨做法，以減少繁忙時間的人流，相信有助阻截斷病毒傳播鏈。至於藥劑業及毒藥管理局有條件批准藥物「瑞德西韋」註冊，許樹昌說，註冊只是第一步，未知道醫管局何時可以取到貨。

有份為政府提供病毒檢測服務的華昇診斷中心董事長胡定旭表示，華昇使用的內地試劑，已經獲美國及加拿大等國際認可，亦正在百多個國家使用中，強調中心檢測不存在資料外洩等私隱問題。他又指，中心採集咽喉樣本檢測，而非香港慣用的深喉唾液樣本，是因為香港的採取方式有時間限制。 胡定旭

原文網址：

之前賣去歐洲既試劑無國際認可？
咪又係得兩三成率確度

胡定旭咁奶共,又多痛腳,唔係有人信佢講野呀

公然勾結外國勢力

聽前幾日光明頂，
呢條友正宗離地離到仆街，
中共，政府，講乜佢都信

前HA主席黎點會唔聽話

條友有痛腳,同女助手婚外情,捧埋條女做十大傑青
同湯渣一樣衰咸濕